依家iMac值唔值得入手？

想買部27吋iMac，大家點睇？
聽人話好似model有d舊，同埋可能好快會出新款
本人電腦白癡請各位師兄指教

唔值

Mac mini

太貴唔值

真心唔撚值

買咗部2015imac 壞咗hdd 換嘅話又要拆mon
又改唔到ram cpu
用幾年就變電子垃圾 屌

買到個logo已經值

你用得慣又俾得起錢咪買，apple從來都唔係抵買
你驚買完馬上upgrade既咪睇下macrumour

應該就快更新，等多2-3個月

電腦白痴唔買mac買咩?
買啦 岩哂你

參考下產品週期

遲買早買, 如果呢家就要用你點都會買

13k包埋個4K mon 其他廠機好少做到

我2009年買部iMac 27仲用緊
免費apple換過一次HDD
自己整過一次

另外有一部2015嘅MBP
其實都幾come用

不過我建議嘅話要買會買最新
唔係好快就會變舊咁

5k mon

多謝各位巴絲嘅意見
我還是決定買iMac，唔想考慮太耐

買部mb加個dell mon仲好
imac個mon好睇唔好用

WWDC IMAC 冇更新?